林子健被鎖上手銬押往西九龍重案組扣查

【17:20更新】林子健於下午約4時50分，由警員帶上警車離開紅磡警署，前往西九龍警察總部。其間林坐在車尾中間位置，雙手被鎖上手銬，亦沒有戴上頭套，任由傳媒拍攝其容貌。

【13:55更新】民主黨中央委員會今早開會討論林子健事件，主席胡志偉指現階段不適宜評論林子健被捕一案，待警方完成調查後，民主黨將會全面向公眾交代後續行動。